呢間西門英才中學搞乜尻？

臨時演員都係演員

呢間Band 7廢校係咁上下

簡減言乜料

遠在澳洲

個老師都瞓緊？點解校方咁既相都放出街？

第二張我一睇以為係魯芬返生

好撚出名喎呢間垃圾

席間同學專心聽講，氣氛熾熱

好明顯係無IT

以為乜野校友咁巴閉

原來係讀完基元轉過去讀預科咋

呢間學校咁撚戇尻 擺上網

呢間都算係最垃圾果幾間中學

個個都叫開西門蠢材

路X會自小就知佢哋仆街。
伸利：自小返路X會教會。家人路x會工作。

呢D女先正

呢間學校係唔係藍到黑？
之前有個關心有線四人幫FB講有個新女主播成日讀錯字，NBA活塞讀成活菜，蓋茨讀成蓋次，厚愛讀成口愛。條女係呢間中學畢業，被人起底，中學時期寫咗以下文章拎埋獎登上大公報（唔貼link)：
一等獎作品：《可以寬恕但不可以忘記》

路德會西門英才中學 廖淑怡（中五）

八年艱苦抗戰，可以寬恕卻不可忘記。可以寬恕的是什麽？不可以忘記的又是什麽？九一八事變，盧溝橋事變，南京大屠殺，重慶大轟炸，日本侵略帶給中國人的苦難……這些都已經過去了，都可以寬恕，寬恕別人才可令自己釋懷，我們要銘記的是當年到底做錯了什麽？晚清年代，中國一個地大物博卻積弱腐敗的東方大國，引來列強覬覦，自鴉片戰爭以來中國就一直被列強欺負，任人魚肉。抗戰勝利了，死難者也不會死而復生，然而，我們總不能老是活在傷痛的陰霾中。中華民族要從痛苦的回憶中走出來。我們努力地力爭上遊，富國強兵，裝備自我實力，強大了便不怕被欺負了。

最後，我想對日本政府說：承受事實，承擔責任，真誠道歉，才能得到中國人民真正的寬恕，才能真正建立中日友好關系。我們亦將永遠銘記歷史，因為抗日戰爭可以寬恕，但絕不可忘記。

Rubbish

好一篇中二病文章

hi 波子

圖二條死肥撚
係路德會總會大春袋李日x牧師 個仔
中學時期就曾經係依間學校讀過
當年聽過佢恰鳩校內新移民同學 踩爛曬人地啲書包文具
讀書仲要弱智 band 3程度都包尾
住學校一分鐘步程距離都要老豆車返學

後尾老豆送左個寶貝仔去澳洲讀書
竟然奇蹟地變執葉大狀 真係天天有希望 人人有功練
咁愛國就死返黎香港啦屌你老尾

仲返咩香港，北遷上京啦

間間學校週會都訓教架啦
係佢咁on9放上網比人笑

垃圾一件啦根本

上面講左 唔係因為佢老豆係路德會大春袋

佢苦讀多幾世應該可以做到師爺

大律師,但唔可以係香港執葉

咩話？
咁計黃到發光啵

啲學生妹目測唔錯

小弟最尾係到讀個年就係簡校長上任個年

篤尿應該好黃嘅
肚滿腸肥應該食好多煎炸野

由打仔學校變到做紅底學校

過咗底姐

柒頭波子

唔好咁講
每年輸出唔少黑警架

當年恰鳩人
依家講國安法？
誰大誰惡誰正確

紅到黑

中學禮堂啲櫈咁靚

澳洲校友！？

收到晒

點解要搵個喺澳洲讀書嘅漢奸走狗嚟介紹國安法
家下我哋祖國無大劣師畀你邀請咩

祈緊禱 ?

可以即刻去口交部番工

呢間真係極品
連附近間明愛都可以好過佢

依間傻閪鄉村學校，真係讀過都係自己嘅羞恥
屌你老母講出去俾人笑呀
我都唔好意思同人講讀過

西門蠢材

明愛元朗第一 咪玩

咪L再信啲十幾廿年啲江湖傳聞

西門英才早幾年仲沙pop到請毓民以校友身份入去講talk
一吹雞就跪

On9

遠在澳洲講國安法，真係好有說服力

恰鳩腥移民有咩問題

有冇學生問點解長期強調守法 法治嘅中國共產黨，當年會用非法暴力推翻有合法統治權既中華民國

點影都係咁, 做左 show 都要擺上網架

D學生奇奇怪怪

呢間野出名廢到ON9

附近間間都係元朗TOP 中小
係得佢咁垃圾

做show好心就做好啲啦
叫大家打起精神影一張好鬼難咩

懷疑個攝影師有心拆台

真係好出名

哩間學校嘅通識女老師 藍到仆街

手足

篇野語焉不詳

香港知名Band 5中學

打份工啫

去外國讀個野雞大學出到來都話自己專業人士啦
仲衰撚過asso hd 仔

紅到黑就真
之前佢哋轉新校服，女仔要帶條紅色巾喺頸
同以前啲紅衛兵一樣，柒到仆街

補多刀 聽日威啦～
家下冒住被感染嘅風險都要返學，
要照顧學生

黃毓民係佢校友

後面有隻黑色大猩猩？

氣氛邊忽熾熱

同姊妹校嘅校服襯返

可能講緊夢入面

點解好似咁少女同學既望到都覺dry

band 7

氣氛熾熱

係咪嗰間無啦啦要整痞廁嘅學校？

殺校殺呢啲就啱

西英d女好正 夠淫 OK ga

垃圾學校學生

差d搵唔到一個冇恰埋眼既同學

有錢生仔真係好，窮人生仔正仆街

個禮堂咁X正嘅

舊址喺深水埗，毓民讀過
不過好多九龍區中學一搬去大西北就肯撚定變band3尾

個禮堂點解同靈堂觀眾席差唔多

sorry柒咗毓民果間叫培聖，唔係西門英才

毓民唔係讀天主教培聖咩

細數呢間學校近年做過嘅嘢
1）大陸交流團政策：
每一年，中一強制去大陸軍訓營，
中一至中五 分別到大陸唔同地方嘅交流團，
同時去姊妹校參觀，
不過上年被指呃學生錢而取消。

2）舉辦國慶盃日，呢一日係一個睇讚揚支國片，
同埋會舉辦唔同班際運動項目比賽嘅日子。

3）每層其中一個嘅坐廁改建踎廁（相信係迎合不斷湧入嘅大陸學生）

以上可以睇得出，呢間係根本係做緊大陸閪生意，所以搞國安法教育都唔出奇嘅，勸喻各位住元朗（or屯門天水圍）嘅家長，如果真係為子女着想，就唔好俾佢哋讀呢間閪校啦，因為以呢間學校而家嘅發展趨勢，只會越嚟越紅，一個可愛純真嘅form 1仔好快就變晒支那仔。
以上內容如有缺漏，有勞大家補充。

報串啦同澳洲
有件小粉紅入左境

咁岩既

呢間乜撚嘢學校嚟，睇到啲相笑撚死我

係一間真實存在喺香港嘅中學
但大多數嘅人都讀唔成書咁
符合圖片內容

好老實
以前嘅支那又真係廢又鳩屎先比人恰嘅

e間野其實都幾出名，出名差

條女講嘢啲口音不嬲唔正

好撚正

第三張圖連個阿sir都係訓著左

大陸雞樣

第一次聽咩垃圾學校嚟

睇埋d校園活動相
笑撚死我

元朗 格鬥學院 有兩間
一間西門 一間陳震夏

伯特利呢？

錦繡咁遠
同埋唔夠呢兩間出位 之前係日日有狗車係學校門口長註

有冇多啲嘢爆

外國勢力做咩起到說3道4呀

睇到以為要日本做附屬國咁 叫人唔好恰9佢 自己都迫害緊香港
又喺撚度扮聖人 凭咩要代表去世咗嘅人去寬恕 就等於文革大躍進六四等等嘅受害者佢哋同屋企人先有資格講原唔原諒中共

咁正既hall tutor, 仲要黃
咩u

search 左。原來浸大

咁啱呀

睇個樣都知讀書讀到一pat屎

依家傳理人啲中文都咁樣咩...
唔講內容講文筆都好麻麻

A

S

佢一嚟到個年已經徹底改變咗呢間學校
利申：畢業多年

入去讀個年已經冇乜希望，讀完一年就換個簡加言入嚟，之後每年學校旅行就冇撚晒，轉晒大陸尻流團，位位收返幾千銀，仲要唔比唔去

同周公玩得幾開心

呢間真係元朗名校

學生哥全部陀曬背

點樣唔俾唔去？話畀唔起錢咪得

ig link？

演講廳

元公😍😍😍😍

培聖都唔見得好

好嘢喎讀呢間垃圾入到u

香港嘅路德會定聖公會學校愛中國多d?

律師😂😂😂

佢都幾撚醒
知間學校咩料扮藍
抵佢入到u

似特殊學校學生

最尾張圖幅牆兩塊牌匾係上善若水、厚德載物？
路德會？

有醫生紙咪得囉

世界仲要依d垃圾廢物襯托下既
唔係邊有人做洗碗掃地

元朗名校 出名廢同垃圾

夠分就得，中學成績可以靠補習同死操爛操。
同埋讀傳理唔一定文筆好，可以一日好多錯字。
唔知佢年代入浸大傳理系駛唔駛面試（當時未分拆收生）。
點解咁問，因為今年新聞系唔需要面試，我先感覺好奇怪，我覺得新聞系先一定要有筆試面試，成績好唔等於一定適合讀呢科。樹仁前系主任梁天偉講過以前樹仁學生成績係OK，但有啲讀完一年都係對時事冇認識同冇興趣，所以決定面試以外增加筆試。
同埋佢讀新聞嘅表現，難聽啲講真係懷疑佢有冇讀過書，我上述講嘅錯誤新人係唔會有。新人主要問題都係食下螺絲，而唔係讀錯音。新有線（即係大裁員之後）係唔係求其到識講嘢就請？

請參考中日聯合聲明
中日關係正常化既前設就係日本「深切反省」咗
日本都無反對賠錢但係支那國拒絕
係支共刻意淡化，仲日撚日播手撕鬼子

仆街我聽哂，佢地將某幾句說話抽出黎獨立去講，
之後包裝成中立法律觀點，去說服d藍絲
,判暴動不成立係錯，真係好嘔心

係咪Ｄ女好撚正嗰間
定方潤華先係

方潤華菜刀斬人勁啲

最正應該係元公鄧兆棠

佢地啲櫈咁高級

「現身說法」
阿講者自己賴過嘢啊？

可能影咗好多相但全部都係影學生訓覺、傾計，求其揀兩三張冇咁離譜算。

演講廳 教育局撥錢咪有

所以著咗草去澳洲

澳洲律師名冊真係有呢個人，但係名冊寫佢係solicitor點解學校話佢係執業大律師？

人形豬幾時做到大律師

咪就係
中國唔應該原諒日本
晨早要出兵打柒日本同台灣啦

不過淆底 不了

講國安法唔通真係專心聽講，氣氛熾熱咩今舖我就撐班學生啦

個老豆同個仔生到一撚樣

以前傻豹做校長時，真係唔會折墜成咁樣奶共

馬恩國都係澳洲執業大律師

驚死人地唔識佢咁，今朝報紙又有佢份，Now、蘋果、白粉報，影埋升旗禮。

佢地中文好就唔會有新聞噏乜9呢個page啦

開放型思想取向？

方潤華同西門英才有女㗎咩？兩間都男童院咁喎

搞幾十年 學術都無起色
唔好話要求有幾多學生jupas有offer
full cert啲人都拎唔到

轉型奶共 funding都r多啲啦

路德會西門英才中學
Gertrude Simon Lutheran College

在 2020 年度的文憑試：

聯招課程取錄比率 大約 13.9%
本地學士課程取錄比率 大約 7.4%
本地及非本地學士課程取錄比率 大約 25.9%
中六畢業生升學率 大約 94.4%
第 2 級或以上成績比率高於全港的甲類科目數目 8
合格率達 100% 的甲類科目數目 5

毅進又贏

可能e-kids都勁過佢哋唔少人

94 % 點篤出嚟

13.9+7.4+25.9=47.2%

剩低個班中六係強国定火星升學？

94%資料來源：

升學包括degree（UGC、自資、本地、海外）、sub-degree、毅進、文憑／證書。後兩者唔知計唔計。